22歲女仔，工作唔開心就去死，真係戇鳩

跟本只有家人唔開心，增添麻煩，有人想生存都唔係可以自己控制，對任何事情沒幫助。
想死嘅人，唔該諗清諗楚先

你就應死

唔知你講乜撚
但個個承受能力唔同
人地自殺又搞唔著你 收聲啦屌

中南廣場 老闆係施世築 紅底